[League of Legends][328] #:)#pig

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

google aesope82368圖片好多蛋捲

粒粒蛋捲

阿樂好撚正

蛋捲正D

沒波

扑野一定簡呀樂

叫到好似比人吉緊咁

交通警唔開PO

開緊工

你點知的
你同事?

肉先同我講的

肉仙講野你都聽得明 你寵物傳心師?

我老公呢排check得我好緊

佢識講人話

唔好啦唔好啦

我 太 嫉 妒 時 光
能 離 開 得 大 方

有冇手足叫春

我沒有為你傷春春春春春春春春

是 否 對 你 承 諾 了 太 多
還 是 我 原 本 給 的 就 不 夠

吽蟲

趁機話事

Ho

wa

K

wa again

HO

米mon po

OK

Teemo

好多賓賓喺旺角聚集，全部超過四人陣間警方會唔會執法？

第6頁

咪自己回自己

唔比你地笑

我老公呢排

DEFT幾時CARRY我

但係我老公呢排check得我好緊

司機會聽到架

想check巨

Donki仲逼過地鐵

TST?

花之戀

海之戀呀花之戀

好笑？

乜鳩呀 棟野叫海之戀

講到好似真係咁 叫埋愛炫美丫笨

文識真心膠

你地有無TG group?

無 你係Doublelift?

點呀DEFT

2場5,9

澳職因為新冠肺炎疫情宣布暫停，即時引爆重大危機！珀斯光輝班主沙治日前宣布，球會已經決定將全體職、球員「臨時解僱」，即係唔會再向佢哋支付人工，而且話澳職其他球會都準備跟住行呢一步。

抵啦害我輸錢

愛滋光輝

夜 長 夢 會 多
你 就 不 要 想 起 我

WAC

5DUCK

好

Is

g?

台

今晚玩JG CARRY 輔野連動

大家姐唔玩sup架wor==

最緊要台

系

冇台=連敗組

車神

打少個撞字?

台未

傻能左? 我sup幾撚勁==

[只要JAX身上有眼] 3/29 王者克斯

好多人打撈

League of Legends

唔台

唔台點ban人

BAN你

<message deleted by >

入文識個台隻揪啊

我屌撚死你

仙台維加泰

259

真是好撚正

EMAIL咁

台先

洗讚小鴨鴨

PING ms
5
DOWNLOAD Mbps
0.87
UPLOAD Mbps
2.62

我8mp都台到
咪扮

想直入佢私處

冇人台
搞錯

係你了

有冇人打新MODE

開左台

lin

食飯

有無手足CARRY我

98

正

大家姐

電腦安全

賢狗我屌你老母

==

睇我掛機?

唔想做人了

贊星

文識嬲左我

5IS 我太廢 玩下先

搵大家姐條廢物DUO不如搵我打野小逐風

ad超新星呢

喂我場場打到對面jg弱智咁樣==

ad超迎星(拎住mf瀨屎)

玩AD CARRY 唔到
後期D鬥士沖埋黎點A都唔扣血

同我DUO吧

同大家姐打唔洗理佢講野
我十場有九場俾佢屌,慣左

行行企企都白金啦=.=

你唔加==

冇人想知 死開啦

加啦
鯨魚先生

我好俾面 冇直接屌

我CP上 大家姐CP下

我要叫大人來了~~~

大家姐呢

7頁都未有台

等緊大家姐

你自拍食飯咪有

有台未

大家姐淆底

==? 俾人粗緊

沖個涼等你

機會來了

9分鐘大聖杯打閪咩

你咁多口水一係就串鳩班台仔一係就收皮啦==

台未🚬

You are banned from Chat

You are unable to participate in this channel's chat until a moderator unbans you.

最高に「ハイ！」ってやつだ

嚇到吃手手

當年我地3姊妹都main vi🚬🚬🚬🚬🚬

小旋風

打野少旋風

少

打野麥旋風

睇贊一場SUP,勝打十場RANK

今日輪住台

好似有人仲未開

下個到你

文藝復興

有無人有銀銅ac救救文識

覺唔覺平胸既女人真係好撚核突...

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢係

咪屈

蛋X

外星人

外X人

KY唔台=卡分

文識白金4wor==

超新星台未

超新星台先定200刀手先

銀4蕉屌

有人屌咪台囉

又打到壞鳩左

LUL

台呢

冇人接力

7巨冇PS4買要買埋電腦

準備去明愛買

@manknow

玩親鬼手VARUS都係冇好下場==

改左QW之後玩唔起啦

聲之刑

比賽都出返啦==

=廢
要A A唔起
要POKE POKE唔起

7SS俾銀牌仔單殺

您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。

抵啦

netih removed ban on kwannnyyy.

差個ignite姐

7巨俾人單殺

瞓撚晒啦

巨台

我決定main人馬了
xj9 三寶

超新星呢

Ad=搞笑
D 鬥士死舞三相沖埋黎再肥都要死

另外兩寶係咪noc塵同拳王

我隻vi 幾撚勁唔駛多講 noc 無510skin 唔想玩住

訓for weak

weak訓哂就我話事

係

唔信邪

真係冇人

球王連加特

無人 話哂事

阿根廷梅西

喂呀

埃及連加特

打夠9場唔出rank先

唔想做銀牌仔阿

我銅牌

做unranked笑下你先

🚬

lux未

大家姐未

6點半之後你瞓左

突發 (整合) 17歲淫娃Yuumi 自爆隔離期間做雞 流出 多圖

文識how much

😳

5G 本地貴D

cc

C

密集式話事

想典

今晚用VI拯救文識

咪笑
等台

當年輕取ahq女子隊

恰女人都拎出黎講

benny打到胡蝶兒瀨屎

最撚鍾意蝦女人 吹?

gchi

今晚有冇接力台

講咁耐台都冇

腎台

主義台

當年屌打精神

車神未

想睇

講一世

聽講當年有巴打用Sona 屌殺Toyz

7sona

禾地屌打ahq

girl

鳩清台

禾要1230先玩得

今晚玩lux1031升分

台左

台左先

1230先

仲LUX 依加興塔隆 ~!

唔sick食兵

撈鋪lux三本柱
1031 私影 文識

7巨呢

C溫main

想當年內戰sy隻lux尾人機

交通警無人睇?

冇

交通警

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

咁多交通警邊個牙

J GMAIL個個

台=跌分

最後
光復香港 時代革命

係赤柱 未放工

赤柱有咩車搭== 好似好撚遠

賢仔咁快入去受?係咪圖右篤你灰

私家車

想返屋企打G

唔撈

就黎唔撈

台=贏

有無同沙拿做過愛

有同nuts同kama做

仲問?

7巨25埋自己條女

想當年內戰虎隻garen尾人機

夠彊內戰

抗疫內戰

0030米淆

返屋企了

唔內戰啦 打RANK好過

重返晏菲路

贊助音效2 USD才會跳出來喔

點歌連結

沒有信用卡 可以使用歐付寶贊助喔↓
用歐付寶救濟蛋捲請點我

文識直接1000USD包夜

我請你台twitch 疾到死咪播出街

你琴晚冇台 259

力狗 撈鋪

主2

圖右台

佩雷c主2

屎忽痛痛地

我幫你

唔好啦司機聽到啊

琴晚我屌人個特別項目派左彩未

大家約個時間出黎大遊行要求有薪停工

賽事無效

心裡的花 我想要帶你回家
1,086
League of Legends
分類：

League of Legends

MOBA

心裡的花 我想要帶你回家

交通警無人睇

lux=送分

你是最迷人噶 你知道嗎

社會賢達

Why 25

小熊

po g

贏左 得 打 台

G

開波未
有無人duo

唔台知咩料

等緊有勇氣的手足

我 只 能 永 遠 讀 著 對 白

力賢音7 夠腳玩彈性
鬥troll

offline

無人玩 賢玩唔玩

我驚你驚

讀 著 我 給 你 的 傷 害

你是害怕我的存在嗎?

腎 仔 也 無 所 謂
文 識 也 無 所 謂

追隨 watermelontse 即可在開台時收到通知

賢勇

賢勇武

終於有台

同丁蟹推仔落街係咪同一個位？

7eah未

係街

小心中廢炎

有政府唔怕

想睇斯溫 學野

識貨

想砌機 拎你個list去先

$$

離線

追隨 kwannnyyy 即可在開台時收到通知

賢台未

47303

腎個台好聽

聽marco=社會腎達

有冇電台 想學玩ad

52571

歌未

給未來的自己 (day6)

25

Show Blocked User - 兔兔露多

今晚發惡夢了

投訴會員兔兔露多 #34489

賢仔rage

RJ9

肥賢eq 得20

@@

#49
KS_Sona
•
19 分鐘前
G chi

@@@@@@@@@

好多人打緊撈

9場了 打完變銀2 唔打

復興lol

帶你上鑽

劫石頭人AD玩JJ

rj9都唔洗玩啦==

2020年玩ad==

個X呢

個台服介面成日花哂點玩

中肺炎

認真問
果場隊友4個都鬧緊架
好彩贊先生上路傑西
一句都無屌人
重話有機會鼓勵我地
最後會戰愈打愈好重贏埋

夠腳打彈性

大家姐top
力jg
文音mid
ky ad
賢sup

點輸

撈po dream team

咁打未

Wanna become famous? Buy followers, primes and viewers on (Followinbot. com)!

佢唔理我地

G未

實況人物
watermelontse

習近平渣AK

正在實況，目前有 10 位觀眾

7巨隻撈中廢炎

你係文識

接力未

接火棒

Thx

真47303 on左

你咪真

有文識台未

#佢係gay? x3
#HeheStory15649
<<【集思廣益】點樣試一個人係咪gay>>
"公司黎咗19歲新同事，好似對我有過多身體接觸（例如搭車我瞓覺佢會扮叫我起身摸我lin頭，我揞住佢就用手指督我下面
今日我去緊廁所佢借意同我傾偈行埋嚟，我懷疑佢裝我屙尿...

各位CHing我點樣喺極恐同工作環境下試探佢？
P.S.我對佢都有好感嘅，但係我怕自作多情會錯意"

#HeheStory15650
我在某間醫院返工，有個男護士同事對我幾好，平時有傾有講，佢高高大大，睇到佢平時做野對病人好細心，雖然同佢未係好熟，但佢加左我fb，我又唔知佢係唔係，但我發現佢有加入hehe Secret，一個直男會唔會入呢個page睇？佢又會睇唔睇到？知唔知我講緊佢？

#HeheStory15651
我系一位中學生，讀男校。我覺得學校有位新尼嘅丫sir 系menber (應該系0仔) ，請問應該要點樣試個丫sir 系咪menber？

腎 仔 都 自 以 為

有冇98台

@47303

貢多人唔彈彈

day6

急屎

twitch boom?

特急話事

netvigator boom?

林奠搞9我

老鼠做乜鳩

爆完

ccc

忙 到 不 知 幾 點 我 共 你 為 何 遇 見

www.twitch.tv/neith

why 26

話

認真問
果場隊友4個都好地地
好彩贊先生上路傑西
一句屌你老母
重話快撚D投降屌柒我地
最後會戰愈打愈差重投埋

贊先生

認真問
果場隊友4個都好地地
好彩贊先生上路伊瑞莉雅
一句屌你老母
重話快撚D投降屌柒我地
最後會戰愈打愈差重投埋

怒漢棍撞棍

又話哂事

《英超經典》20場賽事

播放日期 球季 賽事

3月30日（一） 2011/12 曼聯8：2阿仙奴

@文sick

最後一日仲有1.8gb data 點用好

睇你地台搞到用哂
得返128kb

==wifi呢

出街睇 點wife

夜晚出街

8點好夜咩==

唔夜

咁唔開台了 救救7巨

唔使
你較144p我就load到

咁矇 點睇

我8mb個陣都係咁睇

8:2

米25啦

League of Legends???

Arsenal Football Club

在那天輸

3月30日（一） 2011/12 曼聯8：2阿仙奴

4月2日（四）2008/09 利物浦4：4阿仙奴

4月7日（二）2010/11 紐卡素4：4阿仙奴

4月8日（三）2001/02 曼聯0：1阿仙奴

4月9日（四）2004/05 曼聯2：0阿仙奴

4月14日（二）1997/98 曼聯0：1阿仙奴

4月15日（三）2008/09 阿仙奴4：4熱刺

4月16日（四）2012/13 阿仙奴7：3紐卡素

4月21日（二）2013/14 曼城6：3阿仙奴

4月24日（五）2005/06 阿仙奴4：2韋根

(now621台 周一至五晚上20：00播放)

我8mb個陣都唔洗睇咁低清喎

HO 25

4月1日（三）2011/12 曼聯 1：6 曼城

3月30日（一） 2011/12 曼聯8：2阿仙奴

性感後防

辛尼特7-1定最聯8-2勁d

銀1仔招diu

你場場輸線

吹?

+

冇人讚交識琴晚隻掛頭仔

交識

有冇黑警台

1:15

先下手為強

乜你識打League of Legends既咩

Y 25

玩幾場慎JG發覺順好多
留係上路只有飛過去,無人走過來幫我

屌柒隻JG
對面都來幾次 你還不來

你打爆安娜wor

有斯溫睇未

安妮

有用過rj9

近期實況直播
檢視全部

小安娜

隻vi hard carry

係咁打錯宇

酒先

rj9

台服連加特

[港女勿Try] 冇睡衣既「睡衣挑戰」

右面大波波

賢仔都得啦

臀仔應該完全還原圖右

同你好就熟咩

rj9做金銀鍋鐵啦

今晚死神扑頭仔升分大法

交通警台未

懷疑俾人出賣FB
每隔個零星期就有人加我話識左我好耐/好寂寞

Duo 咪淆

咁你有無知恩圖報

話事

力事

31號冇人去太子站? 手足變晒condom 運動已死

有台唔啦

主席台直播當更

台一場

主2台直播企係太子站門口

#徵友 x4
#HeheStory15661
<<識個男仔看看能否發展>>
"自我介紹：38/162/60/1，童顏兼大隻
興趣：做gym操肌、跑步、睇劇睇戲、聽歌
職業：白領
想搵bf：1仔/10偏1、專一、喜歡運動、大隻、年齡介乎30-39、有學識和穩定工作
有興趣tg pm我！ 我tg id是 DH"

#HeheStory15662
"Look for Friends / Partner
我25歲 10
有趣談天比任何野來得吸引
個人唔好太怪 標奇立異
我平時返工 出街 飲酒 運動 顧貓
我個人比較中意玩同試新野
如果你無相又一直問相 我唔會應
Line zannguy"

#HeheStory15663
<<關於 #HeheStory15607>>
"請問你有TG嗎？" (admin1: 佢留左IG喇！望下面！)

#HeheStory15607 (2)
"承接返我自己個post...為左大家可以認識，溝通下，開左個IG...
入面暫時無乜野睇，不過可以pm我丫！Thanks！

IG:hkguy65"

死mk幫人rj啦

打得好不如排得好

鐵馬尋分

用斯溫sup 7ss

佩哥DUO未

主2識玩撈既咩

上面有主席montage

主2乜都識 CSGO大地球同撈精英前10

(寵物界)

#HeheStory15659
"5該d淫精搵食行遠d咪連人地條仔都唔放過得5得?
player都比返少少操守好嗎?
人地拍緊拖就咪比藉口自己合理地同對方搞, 當玩完無事發生咁,
你點知對方係咪真係無影響?
依輪home office多唔代表你地拎正牌約d唔應該搞既朋友上床囉
搞人男友個d遲早睇死你地都孤獨終佬, 報應架! "

孤獨終佬 好毒

死ser？入唔到嘅

+1

垃圾台服又死SER

台伏死SER是常識吧

屌奶媽韓服入唔到

2020仲打LOL

星期日仲有班傻鳩開台 hehe

你都係

#235
利物浦足球會
• 3-30 01:34:10

#176
KS_Sona
•
1 日前

都未開台

好彩我玩國服

ching sickball

COW B DIE

IS

幾時有叫雞群組 屌閪群組個d

@aesope82368

點解你記到佢個名

明既自然會明

17：22 伺服器異常，約德爾工兵調查中。
17：25 不計敗場啟動。
17：40 關閉登入口。
18：11 已確認是國際線路異常，目前正在修復中。

比多個你 aesopq74208

你個個係咩

大爆炸

厄齐尔，你妈炸了

IU 25

IU 24

25正D

IUG

25IU

開到撈了

你

[ 系統通知 ] 你的對戰馬上就要開始。加載遊戲期間請耐心等候，過程僅需花費幾分鐘（若等候時間過久，可能召喚師遇到了斷線狀況，建議你嘗試關閉遊戲後重啟）。

垃撚圾

唔台抵啦

牙努真係好樣衰

Why你成日攻擊我？

懷疑呢段野係你打既

又熄撚左個RANK 我要升分呀

台服又炸左

rjj9

屌你老母，達哥呢排冇野撈，想靠班打手上連登帶風向洗底，好心你咪咁賤啦。

5排彈性未

有台未 打到RK了

與 你 聽 風 聲 觀 賞 過 夜 星

開到有台

贏左 得 打台未

早 知 道 是 這 樣 像 夢 一 場

aesope82368未

文識行未 我細佬訓緊教

未台

離線

追隨 netih 即可在開台時收到通知

未

WAS

CC

月狗狗

玩唔到喎 唔台啦

?????????????????????????????????

你弱智

菊崎

rak sai真係好撚廢大家唔好玩

真係好撚廢大家姐

pp44495

廁 這 剎 那 在 何 方 我 有 說 話 未 曾 講

47303 29LV了

您目前在此聊天遭到暫時禁言。

聊天解鎖倒數：9 分鐘 47 秒後播放。

佩佩狗

我地上咗熱門喇
好似發夢個陣 好多手足一齊幫手完成D野咁
好熱血

++

2日前

++ 好好玩

有文識+賢未

認真問
果場隊友4個都好地地
好彩贊先生下路藍寶
一句屌你老母
重話快撚D投降屌柒我地
最後會戰愈打愈差重投埋

++崔孝定

肉先好賤 想陰鳩牙維

Lin

[神鋒賓施馬世界級助攻]皇家馬德里球迷吹水區(231)

1001 5開po要含jerjer

想含
係咪搶1001就得

47303就30lv了

想含

賤種馬德里!

以後冇賤種po了

#1001
KS_Sona
想含

你開我閂先

#1000
佩雷斯主2
•
2 小時前
顯示更多
真名王

on撚9
牙維ONJ

wa了

要wa先有人

台服彈性 5人團 歡迎加入
留dc名+id
gold/20歲以上

出年20ok？

okok

why限年齡?
我絲打

驚唔岩傾姐

now打？

find him
但佢銅牌,驚你覺得佢屎

唔dc ok？

ok

DLLM 259

手足又被自殺
黑警死全家
又濫捕
手足
光復香港
時代革命
推
手足加油
拉
手足唔係condom

左=你 中=我 右=電

U?

7巨同人彈緊?

wac

waa

認真問
一句屌你老母
贏咗

wa wa s

ching copy錯左?

屌你個西晨早流流俾狗抄牌

曱甴暴徒

我大叫火計 佢就放咗我

買埋落石出大炎

想睇贊先生即場屌人老母

冇乜人 不拉 驚俾人打死

有人咪捉你返去先再打

贊先生點會唔夠人打

【全港電子競妓大賽正式開始！】月頭一號啦！Patreon過左數比你「民主女神」未？

腎

7巨既陰謀失敗了

[全體皇迷身體健康]皇家馬德里球迷吹水區 (232)

又燒我

手足又被自殺
黑警死全家
又濫捕
手足
光復香港
時代革命
推
手足加油
拉
手足唔係condom

cctai專用連豬系列

燒乳臀

連登有GAME玩 左上

電話版冇?

5G

要重開app先有

3月31日：大阪紅燈區 飛田新地 面對疫情的緊急對策

根據日本共同社3月31日晚上報導，由木造商店組成的古老情色場所，大阪市西成區紅燈區「飛田新地」的「飛田新地料理組合」協會，在3月31日提出，如果因為疫情影響而發布「緊急事態宣言」(緊急狀態)，協會下的160家店鋪將會停業。協會的負責人表明「希望合作去應付情況」。

以往的先例中，分別有2019年6月舉行的二十國集團大阪峰會，還有1989年昭和天皇「大喪の礼」都有試過全店休業。

G都唔比叫 波又無得賭 人生有咩22
得返打RANK

rank都輸埋

又幾好玩

LIHKG 小遊戲《Corona》安在家中服用！

巧難挽

D友幾萬分

咁都係打lol算

愚人節有咩JOKE可以同女仔講
LOL PO俾D USEFUL建議黎

我想強姦你

你useless咪學人講useful

邊隻英最垂頭喪氣

Trundle 因為春袋垂頭喪氣

開估未

李斯

我屌你老師

周圍貼cctai專用連豬系列

手足

黑警死全家

第一link 壞左呀

有條黃色YouTube影片比藍絲dislike，但得400幾個like

比左負皮嬲嬲豬

有咩想知

PR

好嬲 決定比嬲嬲

腎真係仆街嚟 hkgetv都負皮 抵你ive仔

唔係同路人唔再同你講野啦

利申i大世界第一

Ive仔除咗俾人笑之外仲有咩用

Attention seeker - 賢

快手叫全家比like光復香港啦
仲係到嬲個ive仔比dislike

呢樣真

香港人不如死撚左佢

仲以為你一開始黃到發光

我全家都like咗
你全家dislike咗未

腎一俾人笑又嬲

全家得我藍絲 點算好

條片唔係你既我比dislike你又嬲啦

我係呢度正式宣布所有first aid都係敵人

酒仙

笑埋呢件ive仔先啦 ive仔唔比人笑都冇用存啦

女人sup=廢

#2
ALLMIGHT
•
2019年10月5日 16:23:05
希望樓主隻分化狗快撚D死

我 會 說 是 唯 獨 廁 不 可 失 去

[突發] 中共要上門拉我

哦 原來你係黑警
還我手足

手足唔好走阿
你仲未屌醒我架

手足 我地未光復香港 咁快放棄
唔可以比林奠黑警中共既陰謀得逞 煲底見

最後
光復香港 時代革命
手足 煲底見

大家姐同賢仔好似鬧左5,6年交

好撚重呀屌你老母

床頭打交床尾和

會員李知恩#1086 今晚DUO

快 台

輸多幾場就可以撞腎仔場 正

@ihave2jjsss

@7SS

宜家唔使夜收工
幾時內戰

文識快手銀牌 我帶你上金

我銀4

銀牌大王

從LOL PO內戰時間看出香港整體經濟衰退

@m唔知咩mui

辣椒

內戰++

舊時內戰真係好撚勁

加埋成萬ELO

今晚內戰 VI教科書登場

洗不洗咁勁

我會ban

MAD唔識串

BAN斯溫

@aesopxxxxxx

垃圾英一早棄左

童話手足米25

你BAN左VI我仲有人馬

呢隻可以放

7ss宜家返咩工

5排彈性

top 上路杰西瓜
jg 本公主
mid 7ss
ad 賢
sup 文音

坐底白金

我肯同你玩?

執紙皮

但你肯同我玩

流定假

係madam iu(冇空格)

法國好鍾意睇sheshe野點算好

媽打妙

仲以為ma da mui

睇埋HEHE 可能會仲鐘意

賢仔真係好傲嬌

都係賢仔醒,睇得出

唔岩 sheshe 好正

SEED